有遊行人士舉起「 美軍未來我邀請 美軍來了我帶路」口號

民間人權陣線昨發起遊行，抗議港府政治篩選參選人，民陣估計有1300人參與遊行，警方則指高峰期有760參加， 參加情況未算太踴躍。

據網上新聞報道，話參加遊行者有數人高舉港英旗及美國國旗， 要求外國政府介入跟進事件。

有朋友傳來一兩張圖片，應該是昨日拍的照片，有遊行人士打起「 美軍未來我邀請 美軍來了我帶路」的口號，都相當得人驚。橫額上書「 促請美國嚴正介入選舉政治審查事件及香港主權前途問題， 帶路光榮，解放東亞」。署名「香港帶路青年團」。

照片又見港獨人士「中出羊子」和持橫額者站在一起。 記得他報名參選立法會新界西直選時，就自稱「美軍帶路羊」， 期後被取消參選資格。

那些歡迎在校園自由討論港獨的教育界團體，想必十分歡迎「 香港帶路青年團」這些港獨組織，在學校招收會員， 叫學生齊齊立志，為美軍帶路。看完這些東西，小鯊才明白「 數典忘祖」的意思。

屌，仲擺埋pose
頂隱

2012「走私武器彈藥罪」被捕判監

2015年11月「洗黑錢」罪名拘捕

佢係咪揸白卡所以次次咁快出得返黎

難為班後生妹妹仔仲係蚛國坐緊監

公主

咩中出羊子呢d柒碌好心收番埋啦
唔好笑死人

中出小姐

星島旗下嘅垃圾content farm巴士的報又露底

呢啲擺到明玩膠，膠化成個主題

餅餅唔好唔要我

塊banner下面灰字先係重點

香港一帶一路